終於知道今次安心事件係中美貿易戰一部分

睇真啲 marvel 隊長真係好似黃心穎 , 共產黨為左打擊 marvel 隊長票房而故意爆出呢單野 , 政治係無所不用其極又一例證

haha